今生無悔？？渣馬女跑手今午不治！

年年都有人有事。跑乜撚野馬拉松 要跑步 去運動場啦？
命就得一條 條路自己揀 唔好後悔

。

搏盡無悔

未嘗試過既人生

為馬拉松而死真偉大

衝線後昏迷、死亡
真·馬拉松